法團被政黨操控 熱心街坊遭抹黑

死白鴿黨

講就講白啲喇

去Facebook 粉嶺group睇唔

呢條片？

係

聲稱有人搶授權書，又唔報警？
業主大會應該由法團主席主持，為何區議員會變咗主角？

推畀更多人注意

想圍標咪出聲囉，搶呢d位都係想咁姐
邊有人咁on9響香港買樓架

政黨想搶法團，主要係方便政治宣傳，
你搶完有做好份內事，就無人入到你嘅。
但民主黨就最鍾意話人係鬼，妖魔化其他民主組織，行徑仲仆街過班保皇狗。

捐左錢未呀

捐咩錢？

法團基本上係白鴿傀儡嚟，上任之後，業主會唔開，但就開咗幾次民主黨主持嘅居民大會，居民最擔心嘅水管工程，卻一真你匯報情況